色膽包天！到好友家騎人妻 人夫撞見怒告通姦

〔記者李立法／屏東報導〕賞鳥賞到床上去？人夫上樓撞見好友和妻子「嘿咻」，怒告通姦；妻卻辯稱，睡夢中誤以為是丈夫，才未反抗，轉而控告丈夫的好友性侵；但檢方認為，人夫與好友體重有差，人妻應能查覺，難認遭性侵；依相姦罪起訴這名丈夫好友。

黃男與陳氏夫婦熟識，去年到陳男住處飲酒，陳妻自覺不勝酒力先回3樓臥房休息，黃男趁著陳男與其他友人喝得酒興正濃時，以欣賞陳男飼養的白文鳥為由中途離席獨自上3樓，陳男見黃男許久未下樓，上樓查看，竟撞見黃男和妻子在床上「嘿咻」，怒不可抑。

陳妻辯稱，她酒醉在床上睡覺，黃男竟摸上床脫下她的褲子，因黃男體型和丈夫差不多，她以為是丈夫，才未反抗，直到丈夫進房她才驚醒查覺，氣得狀告黃男性侵。

檢方偵辦期間，黃男供稱雙方是合意性交，並非性侵；陳妻卻強調，丈夫常趁她睡覺時上床並脫掉她的內褲和她「嘿咻」，她不知道黃男怎麼會用相同的方式，才會讓已經酒醉的她誤以為是丈夫檢方調查，當時被害人丈夫和幾位友人在1樓客廳，3樓隔音不佳，黃男冒險性侵被害人難道不怕恐驚動樓下眾人，黃男體重80公斤，被害人丈夫體重62公斤，被害人豈無法查覺出體型上的差別，故難認定黃男犯強制或乘機性交罪行。

所

台灣同日本成日有AV情節發生係現實

日日召喚

法官肯定比62kg同80kg既人啪有分別?

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

#methefucktoo

台灣最美麗的風景是人呀

#metoo

個女人飲左酒,點會分到62kg同80kg, 如果6cm同18cm就飲醉都分到

咪係囉

丈夫常趁她睡覺時上床並脫掉她的內褲和她「嘿咻」，她不知道黃男怎麼會用相同的方式，才會讓已經酒醉的她誤以為是丈夫檢方調查

除底褲就係老公

Goal gif